唔想溫書可以點做?

唔溫

冇j 點打

排返我後面唔該，唔好打尖

係咁食野

食野
不停食

唔溫咪得

打機

同我互射

難做既

約炮解悶

炒 好似我咁

hall雞

休息下先
如果巴打覺得成績係點都唔緊要既, 溫唔溫又好似無咩所謂播